====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce support de nature amplifiée n ' a pas pour seule vocation de structurer le développement physique de la ville ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

